% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
     \ENTETE\\

     \setlength{\parskip}{10pt}
     \cherAdherent{\civDest},\\
     
     \vspace{10pt}
     
     Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
     
     Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser :
     
     - L'avis des sommes à payer\\%
     - L'original de l'attestation de paiement%
     
     Ces deux pièces doivent être jointes en même temps et accompagnées du présent courrier.
     \vspace{10pt}
     
     \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}   
   \edToAddrList{DADDR}

       \cartoucheAdhDate{%
       Dossier suivi par : \NOMUSER \\
       \No Contrat: \NUMCTR\\
       \ifdefined\NUMABA
       	   \No Adhérent: \NUMABA\\
       \fi
       Objet : L'attestation de paiement et avis des sommes à payer
   }{Le \datecourte\today}
}
